既然有部分手足執意都想過海！咁唯有十八區開花支援

睇左全日連登
都有唔少手足想去立會或者附近
我係唔贊成
但都尊重決定！
我地要做嘅就係開花！
趁住警力分散
唔好玩陣地

例如係旺角，尖沙咀塞鐵又好
商場和你shop又好

狗官返左立會
塞鐵塞黎做咩
仲有班狗官好多都住港島
塞路係因為令佢地返唔到入去

唔鐵就上街，但點都唔玩陣地！

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場